有冇人覺得廖慧儀都幾慘

唔好彩同著覺恐怖情人一齊 依家斷送成個演藝生涯
講真由呀sam哥po story tag 厹已經覺得條仔好誇
佢出得story 條女實俾人屌 實上娛樂版
想人收皮 ig direct唔得？ 就算唔得 話哂條女都係有心做呢行 一定冇可能用呢啲方法如果我係條女 本身都臭朵 依家再俾自己男朋友踩多腳 一定嬲撚到仆街

想講sam哥散咗嘅行為只會令條女更加反感 更加覺得自己冇飛錯人以後試過比人情緒勒索+威脅自殺真係知咩感受 連登大把po講想復合首先唔好死纏難打

之後cap wts話佢地有路叫bae 講真 d厹開口埋口叫bae
又冇真証據影到佢地有野
10月到依家 個幾2個月 佢同個厹如果真係一齊會冇人影到冇記者影到？林燕玲都可以跟2個月啦

公道d講 2個都有責任 推哂去一邊 只會整死多個
講真入得tvb都唔係好人 只係覺得冇需要屌到咁

各打五十大板

咁靜雞雞做咩？
啲偷食出軌賤人個個都覺得無後下
就係因為啲受害人唔出聲
佢哋先咁猖狂
仲要覺得被帽嗰個出聲唔啱？！
本末倒置，blame the victim
連登真係乜人都有

害人精

其實佢話被人帽都係一面之詞喎
Fc咗未

Prove到條女真係偷食就梗係可以屌啦
問題係由頭到尾除咗句bae之後就冇
咁無憑無據鬧乜野

Sam哥咁死當然好可惜 只係想講佢做嘅嘢條女飛佢都正常
無意對死者不敬

廖慧儀本人？

定收錢既打手？

我只可以話，佢抵死

佢唔係無辜，佢自己都唔係咩善男信女

可憐？其他人仲可憐過佢

繞球三週都未輪到佢啦

無可否認係因為失戀加失業先有情緒問題
但作為男人 失業打擊一樣好大
唔通又去blame佢公司害人精

抵佢死呢句我只會用於佢選黨者
今年都入tvb一定唔係好人
但呢單野唔似完全佢問題

利申：非打手+由sam哥po story先識呢pair人

偷食單方面分手又正係好難過到自己關

係，無可否認Cctvb專接收害人精去拍戲

發神經 有咩好可憐

廖慧儀IG私訊舊愛胞妹 第一句問：公開遺言係佢意願？

人嘅行為造成嘅後果係環環相扣無得分開講
所有睇到嘅結果都證明呢條友唔係咩好人
抵死就成個人都抵死㗎啦
邊有得拆開講

個女人都係閪架喇
自膠 po嗰陣未睇呢個post
只係覺得好多野未fc就屈人好無謂

條仔死點都有關佢事 佢真係好冷血

照你咁講 sam支持廖慧儀選黨者最後搞到咁唔通又扺死？
如果係 其實冇討論空間

依家tvb隨時都唔接收
不過拍咗都冇人睇

條女做得最錯就係同咗呢個阿Sam一齊
當初肯定貪人大隻就同人一齊，無諗下呢個男仔係咪真係適合自己
呢條仔內心不安既程度真係令人歎為觀止
有人媾佢條女就發癲，IG公審，搞到上哂新聞
散咗之後就死纏爛打，不停騷擾人
仲接受訪問公開唱鳩人
完全feel到佢只係唔甘心，而唔係真心愛條女
遺書寫到自己幾愛幾愛，實際上佢連自己都呃撚埋
真相就係佢性格同情緒管理有極嚴重既缺陷

支持人追尋夢想何來抵死可言
支持人係為自己？

對愛情不忠嘅人
無論男女都應該死

冇 慘條毛

好似係tinder識 勁快一齊

如果參選Tvb黨者 喺2020都視為夢想 真係幾無言
有啲野唔係因為佢衰過邊範 之後衰就係抵死
我都唔會話因為sam做過懲教所以抵死

你見連燈咁多人幫佢講說話都只不過係因為佢真係死咗
如果佢重生勾勾嘅話都應該唔少人覺得佢抵死做過柳記又失業抵畀人飛芸芸

所以廖慧儀未死 你就覺得佢扺死？

係
佢死咗就會有人rip
然後屌人搞死佢
跟住就係連登網絡欺凌搞死人芸芸